有冇人覺得文青眼鏡其實好柒？

覺
唔覺

睇咩人戴

我帶就唔柒